習大大向港人發出「五字大魔咒」！

習大大向港人發出「五字大魔咒」！